{
    "data_info": {
        "documentID": "J_SHOP_001502",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.ssfshop.com/8-seconds/GM0023082190017/good",
        "collectedDate": "2023-11-13",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "쇼핑",
        "title": "라운드넥 카디건 - 블랙"
    },
    "text": "8 secondsではメーカーのサムスン物産ファッション部門を通じてFW23 / 32385ALY55という商品番号でカーディガンを発売しました。 このカーディガンはすっきりとしたラウンドネックで製作されており、季節の変わり目に適した厚さで製作されています。 また、どこにでも似合う色を持っているので、様々なアイテムとレイヤードするのにも便利です。 素材は表地でアクリル48%、ナイロン28%、ポリエステル19%、ウール5%で構成されています。 洗濯方法は必ずドライクリーニングをしてください。摩擦により毛羽立ちが発生することがあるので注意してください。 外摩擦によりほつれ現象が発生することもあるので、バッグの着用などで不必要な摩擦を避けた方が良いでしょう。 洗濯の際はファスナー、ボタン、スナップなどをロックした後、裏返して洗濯し、付属物(毛)が着脱可能な場合は取り外して洗濯してください。 また、体質によって金属による皮膚アレルギーが発生することがあるので注意しなければならず、暖房器具など熱気の近くに置かないようにしなければなりません。 水洗いの際は若干の収縮が発生することがあり、強い日差しや照明によって変色することがあるので、着用や保管の際は注意してください。 白系の製品に色移りすることもあるので、着用する時は注意が必要で、敏感な肌との接触時には肌がひりひりしたり赤くなったりすることがあるので、外出する時は注意が必要です。 長期間保管する場合は防湿剤と一緒に保管しなければならず、消費者の不注意による製品の損傷は補償されません。",
    "QA": [
        {
            "question": "このカーディガンの商品番号は何ですか？",
            "answer": "FW23 / 32385ALY55です。"
        },
        {
            "question": "カーディガンの c 色は何ですか？",
            "answer": "どこにでも似合う色を持っており、具体的な色は記載されていません。"
        },
        {
            "question": "カーディガンの素材は何ですか？",
            "answer": "アクリル48%、ナイロン28%、ポリエステル19%、ウール5%です。"
        },
        {
            "question": "カーディガンの洗濯方法は何ですか？",
            "answer": "必ずドライクリーニングをしてください。"
        },
        {
            "question": "カーディガンの摩擦による注意事項はありますか？",
            "answer": "摩擦により毛羽立ちが発生することがありますので、注意してください。外摩擦によりほつれ現象が発生することもあるので、バッグの着用などで不必要な摩擦を避けてください。"
        },
        {
            "question": "カーディガンの洗濯時の注意事項はありますか？",
            "answer": "洗濯の際はファスナー、ボタン、スナップなどをロックした後、裏返して洗濯し、付属物(毛)が着脱可能な場合は取り外して洗濯してください。"
        },
        {
            "question": "カーディガンの金属による皮膚アレルギーについての注意事項はありますか？",
            "answer": "体質によって金属による皮膚アレルギーが発生することがあるので注意が必要です。暖房器具など熱気の近くに置かないようにしてください。"
        },
        {
            "question": "カーディガンの水洗い時の注意事項はありますか？",
            "answer": "水洗いの際は若干の収縮が発生することがあり、強い日差しや照明によって変色することがあるので、着用や保管の際は注意してください。"
        },
        {
            "question": "カーディガンの色移りについての注意事項はありますか？",
            "answer": "白系の製品に色移りすることもあるので、着用する時は注意が必要です。敏感な肌との接触時には肌がひりひりしたり赤くなったりすることがあるので、外出する時は注意が必要です。"
        },
        {
            "question": "カーディガンの長期保管時の注意事項はありますか？",
            "answer": "長期間保管する場合は防湿剤と一緒に保管しなければなりません。"
        },
        {
            "question": "消費者の不注意による製品の損傷についての注意事項はありますか？",
            "answer": "消費者の不注意による製品の損傷は補償されません。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 492,
        "QA": 563
    }
}